有冇人食環孢素醫濕疹

醫生開咗依隻藥比我

抗排斥藥物

巴打食過？？
系咪好d

濕疹、類固醇反彈/上癮、紅皮症、戒斷類固醇/免疫抑制劑（二）